最好最公平既器官捐贈玩法

我認為自己都無簽器官捐贈，憑咩你有事都人捐比你？而家等器官捐贈既人除左年齡健康狀況之類黎排隊外，仲要分有簽器捐既人同無捐。當而簽左捐既人係優先既

好事黎
但係會俾人權撚屌

簽咗都可以隨時取消，而且就算簽咗都係家人有最終決定權，所以唔work。

一咁做會多左人捐輪候既人少左，只需一兩年就解決左呢個問題，百利而無一害

攞綜援應該強制捐贈

強制一定無可能，只能夠比益處等人自願捐

算鳩數啦 又唔見你捐身家出黎比我

連死都要政府埋單點解唔可以強制捐贈

搞個免費自助安樂死服務好過

有權利就有義務架啦

唔明咩意思 ？其實都係想拎個諗法出黎大家討論下，一個人好多時都唔夠全面同會主觀左。

child登黎
實有children9吠

有權利亦都有義務
剩係講權利班友好弱智

簽左係可以取消，但你個病發現之後先簽就無左優先權咁會唔會公平返。家人決定權更加易解決，只要加返條，本人意願其他人唔可以更改咪得

睇你點睇公平啦

權利同義務好中point，其實呢個玩法既重心就係呢兩樣野，香港既法律有無權利同義務既例子？拎去立法既動機成唔成立？

立法強制安樂死好過啦

分兩種，80歲或以上強制

18歲或以上可自助，無需家人同意

呢個我支持呀
有權利就要有義務

岩呀
應該簽左捐既人可以排快隊,
捐得出既政府包辦你身後事
當然要取消家屬最終決定權,尊重死者決定
公屋及綜援撚死後強制捐贈

外國社會福利結構就係咁黎

點解決簽完排完拎完器官嘅人
之後取消器官捐贈卡嘅問題?

唔通個啲人拎過器官之後就無咗取消捐贈卡嘅自由?
根本無可能

一日未解決依樣嘢
一日都唔會實行到你嘅提議

因為實行只會變成所有人都簽定先
之後啲自私撚就拎完器官之後拍拍屁股走
同依家無分別